90-93既巴絲入黎吹水

早晨,星期三啦

早

今個星期長週呀屌

早晨

番荔枝角 葵涌道塞車 好彩村巴改行汀九

完了吧

屌
做乜撚野會無車架

早晨
好眼瞓

又唔夠訓？

屌，係咪啲小巴佬射左波
我等撚左半個鐘啦

屌，有同事射左波

好撚塞

唔係哩度啊，個客同我都係英國某一區生活，講左幾句就聽得出相認左

從不射波

個世界真係細

真係
仲要佢係我睇既第一個英國人

因為有架貨車俾差佬查牌

今日好似又涼返啲

壞車
好彩準時番到去開會
不過有兩人完左都未番到
主任都塞車塞到遲

我都係啱啱好返到office

同事下晝請半日病假就走咗

你望佢真病定假病先

要買床
想買記憶綿

有無睇啱？

佢腳傷要覆診

沒呀有沒野介紹?

席夢思

忘記他~ 等於忘記了一切

今日好唔舒服

消委會 話好差

無野呀？
咩唔舒服？

咁其他我就唔知啦

Lm

?

收工未

經已收左

谷鳩氣 走

未收工 要ot

又有中學同學結婚

我約左剪頭髮
o左半個鐘就走左

搞乜？

女人嘢

好似要病了

傷風感冒？

大家咁話

抖下啦

有啲喉嚨發炎
一兩聲咳

早啲訓啦
聽日唔多對路好請假啦

返屋企
諗緊食唔食晚餐

女

唔駛分

晚上悄悄上水

好撚好笑，我老母琴晚問我點解膊頭咁橫
日日做gym舉鐵膊頭橫，我份工做到日日做gym咁，個膊頭橫唔橫呀

早咗成個鐘岀門

咬埋個包又返工

你點呀你

出左門口好耐啦

好撚多問題
屌 好難搞

好撚嬲自己

返到公司先見到
飲蜜糖水先

屌，唔知醒

日常

瘋狂懶床

一個星期多d經已有三單船出左事

新年大家唔想做？

之前兩單有睇新聞就唔駛講

而家先返屯門

有排先收工？

我淨係有睇運油船個單

原來唔係好多野做

咁咪好囉

收工啦
個人好攰
但又比fd叫我出街

好彩今日經理心情好

教偽進d學生嘈可以點做

買緊m記雞扒

今日十蚊？

喝唔住架喎

終於返屋企啦

係呀 送細汽水 2塊飽到嘔

星期五啦

有centre supervisor話瞪住佢地唔出聲

屌想學生比低分咩 要course evaluation

早晨
頂埋今日放假啦

自己都做過學生
都好明白呢啲野好難控制到

我食過一次好乾

都ok呀我果塊 有汁

今個星期短週？

係，放星期六

我聽日係
收工快閃台北

兩日？

星期日晚番香港

真係好快喎
玩得啲咩？

新年去
貴到
原本年27可以攞假去 但年30要食團年飯 廢事趕
day4中午機會邊度都去唔到

主要都係見下台妹 所以都無咩安排要做啲咩

個system 就黎想罵爆佢

搞咩？

遊山玩水

個問題持續左一排
跟住跟左一輪又冇消息

LONG D

你Long d緊架咩？

因為唔係開始左好耐

所以去台灣就係去見人？

收工未呀

係呀 有時佢黎 有時我去咁

啱啱收左

收工

毒自食但去全部二人位嘅餐廳會唔會好鳩

驚咩啊

食咩？

是但
一係錦壽築地 一係七福神和食亭

食M記/爭鮮算數

呢d真係要mon實定期做檢查

有無車排

咁唔駛考了慳番

可能因為我有朋友咁做過
所以我又唔覺得有咩問題

無事架嘛？

一人放題/火鍋過

我師妹遲到，唔知佢會唔會飛機我

遲好多咩？

咁唔需要醫？

已經就到機場 但飛機11點先起飛

起碼一個鐘

食下野先

早三個幾鐘到

so sad

今晚唔洗OT

應該無得醫

唔駛都係公司坐多陣嘛
你十一點機你九點先到都得啦
你電話夠唔夠電架

大吉利是講句
唔會由良性變惡性架嘛？

機場有電有wifi
岀東涌食下野又得

廿號邊爐團有邊個去？

有尿袋 有差頭
成件事錯晒 唯有慢慢食個飯

搵套戲睇都得

我真係去左睇Imax個網睇下有咩戲
但無場次

電話搵套睇啦

應該唔會

take care

希望你keep住身體健康無病無痛

咁快 OT完
今日公司冇人OT

我報左3次名都未考到

一次無時間學
一次跟錯師搏 train得一次考場 點考呀 無去考攞番租車錢算
一次就失業無錢學

心臟病唔會惡性既
應該係心ngai住ngai住?

合皮快地嘛

入公廁lounge食魚蛋河

咁都幾恐怖
快成咁

分分鐘要裝起博器

失業點學 原本讀完ma考左佢岩岩好
點知中左伏師傅 慘到

岩岩先返到上水

44翠寧朝早去上水無可能上到車既屌
上次搞到要坐的士60蚊都仲遲到課室 去粉嶺

窮撚入唔到

+1

翠寧即係邊 好彩我係市中心

唉

唉
好空虛 好寂寞

朝早係市中心咪又係上唔到

翠寧=安定過d

我可以帶返個面具對人啦
係咪要高興下？

係 因為香港對人真係要帶面具
屌 我只係想好好地活下去

20號預左你架啦

出 食咩呀？

簡簡單單，旺角富臨邊爐

因為唔是總站
我最憎搭小巴就係咁解

一路都帶住面具

等一個鐘都未必上到車。。。。
搞到我遲到
一早答261就無事

我下星期要屯門去柴灣.....

冇開CX AE咩?

你有興趣嘛？

做到咁都好勁

耀月
迪巴
外巴
霍絲
職巴
明巴

要再確認就有藥巴同河絲

原來數下數下就六至八個

早
好熱

全部巴都係靚仔靚女？

迪絲

窮撚無入過lounge

我最柒

早

屋企啲龜冬眠唔到

答咩車

公司全世界都唔知我唔開心

只有我向某啲朋友呻佢地先知咩事

好撚爆 我下星期二要走鋪 我原來間鋪冇人，但又有window Setup ，鋪頭個經理又叫我team經理rearrange過個schedule

960 去到上環 轉 地鐵

好彩仲有朋友係到
但又唔可以呻太多
有事都怕煩到人

得我唔係

961 962x also ok

如戴著面具去掩飾倦容

我睇啱呢兩間
你地有無人食過？

真係會好攰

雞煲既話迪巴好似講過一間（但我唔好雞煲）

上面兩間有雞煲同邊爐簡
我地可以唔食雞煲簡普通火鍋

不如佐敦德興
或者兆萬有間一品鍋？

我上OpenRice 睇好似一間執左一間搬左

唔緊要
哩間成年冇食

睇個電視都見到好憎嘅地方

邊到?

我負責食

咁如果你地無特別介紹我就發辦聽日訂枱

落街買野食都無野好食

我都冇野好食

岩岩食完捌哥捌哥

12月頭開始第3次食

咩黎架？
我食左兩包蝦條
見佢話茄汁蝦球味
好奇買兩包試
原來即係茄汁汁既蝦條

邊爐你話事啦

唔是又病呀

無野呀？

七點幾醒左
食完早餐就係到諗個台灣行程
啱啱度好
但唔知到時跟唔跟到

條腰好痛

搞咩呀?

唔知呀～痛左幾日

照下x光好喎

唔係拉親就勞損架啦

買啲藥酒揉下？

摔到咁上下都唔得真係要去照下睇下咩事

好撚悶

我就風痹
個人太寒
成日都頭手腳腰陰陰痛兩痛走黎走去咁
食中藥氣血通番/教書個時個人要keep住企/講野會好好多
但係個人坐定定係度就會又黎過
要做下運動驅風同飲下薑茶

感無都會腰酸背痛

總無可能長期食中藥

你呢啲體質問題係咪無得搞？

日日做運動
睇黎要晚晚去跑步 第2日唔駛教書前一晚就去跑
教書就不了 要企幾個鐘仲跑步好攰

深水埗馬拉菜

係咁而做下熱身拉筋個類會唔會有作用？

要出下汗

今日又涼左

焗桑拿

到上環可以轉780或到灣仔銅鑼灣可以轉8P
8P幾快下

好想去食pancake但太遠
太安樓搬左去Shau kei wan仲未食過

有無男既蒸身介紹
間間都得女

我淨係係啲gym room焗過

剩係焗過汀蘭居個sauna仔

焗完係幾舒服既

又係度睇春嬌與志明

正呀好食呀 即整pancake
我仲未試過新店，反而之前係太安樓就會食多d

新舖仲遠
太安起碼mtr一出就係

係 去哂d風

都唔係既 係筲箕灣站近東大街

要過條大馬路?

我係要去上堂 MTR 安全D

你地幾食左?

個海鮮盤幾吸引

你地食左?

20號

唔使呀 B1岀口就係 佢隔離就係近期岀名食沙嗲個間嘢

都係都係

宅巴打既我 JOIN 唔JOIN 得?

歡迎呀

原來咁近

點呀肥妹你

20號 幾點? 邊到食?

暫定七點旺角等

我今晚或聽日會訂位

無病呻吟

我有事搵佢就唔理我，仲想問我借錢 食屎啦

應該好易搵
有無退步到就唔知 如果試左，有機會報告下

有幾何去到個頭
上次去到太古又趕番去hku見工去唔到買pancake
結果都無心請見得3個字 見ra喎

朋友？

有事鍾無艷

以前同事

唔熟就直接絕交啦

我話我都冇錢

之後都唔好理佢

聽日又要返工啦

職巴

唔想返工

未夠返工時間就幾廿個msg

今日坐261。。。
44永遠上唔到車

坐成10個字
仲要好彩追到車 如果唔係gg得

我今日去荃灣

答279x轉69m 265m 269m?

早晨
我尋晚又失眠

早 番到公司了

D車 冇哂電壓 溫度錶 好唔習慣

乜黎 我搭火車轉西鐵喎

好眼訓

我都係

對左成日朝電腦，仲未返得屯門

要點聯絡你地?

到時你留意個post就得

家下先放飯

記錯你住上水

食大快活
花都無野食

放飯啦

屌那媽 而家先返到屯門

終於一日收工

辛苦你了

教左8個鐘
收工了

我都收工啦

你地覺得當有一個你唔鍾意既人向你發出善意
你會向佢發出返善意搞好個關係定都係覺得佢好討厭唔理佢？

好討厭唔理佢

有機會試既
RA都唔請 都幾hea下

真係好討厭呀

點解？

？

係囉
見得3個字
仲要係咁repost
搞到我特登去中環圖書館print document行到死死下之後又番hku又徙哂d時間

我討厭一個人，佢點對我，我都唔會對佢好返架啦，仲覺得佢好假

越諗越討厭啲仆街

個舊同事？

好假呢樣野又係既
都唔知人地咁做係真心定扮野

點多次人頭
有問題既覆一覆我
我
迪巴
外巴
職巴
明巴
火柴巴
霍絲
河絲

要再問:
藥巴

點解唔鍾意？
其實我好少對人惡意/特登唔理，多數會留一線

我
可能食唔到
胃痛咗幾日想養下生

通常係對方性格問題
啲好自大好自我既人
佢無辣著我我都會對佢好反感

無咩事嗎？
食唔到唔緊要
但你要好好抖下呀

舊同事就算鳩數啦
出得黎行，總會遇到幾個人渣

有時唔止幾個就死呢

依家d車冇

豐田 7人車 冇

SUV 同 7人車 我覺得七人車好啲

我又唔會
人有唔同性格，唔係踩過我一腳我都唔會做啲乜，最多疏遠啲
如果係無啦啦對我好我會諗下對方為乜，如果係我唔介意既野咪當交換
當然自己心入面有個底線

唔緊要啦 三個咁大把啫

做咁多嘢先值15分鐘
唔通一直都keep住見又唔請
咁你依家係做緊嘢？

星期二喳

已經好唔想返工

今日架地鐵唔多人既

一返工就死email

日日都唔想返工 仲要延長返工時間
想死

啲仆街講幾多次對唔住都係冇用架

過完個新年會好啲架
應該

post推得咁慢

新年 又係俾人串嘅日子

因為無你

我是不重要的

我都係 所以無出聲

20號呀

我未知 再firm你

頂你
上次唔係話預左個日架咩
我枱都訂埋

我下就有野做 我可能晏少少過黎

我訂左7點半
咁你到時再聯絡我地啦

好

我準備收心養性

飛機狗

我覺得好快又會見到你

最近成日見到個女仔
可能佢一直都係我日常生活經過
只不過近排先發現佢存在
發現佢原因係佢成日眼甘甘望住我 係望到我會唔好意思再對望而我縮 我過幾秒再望過去有時會發現佢仲望緊我
咁初頭反應緊係認為佢覺得熟口面 所以先會望住我
去到咁上下 我都好肯定大家認得對方 咁咪主動打個招呼 唔好咁老尷
點知佢仍然係望住我 唔出聲 個下就真係老尷啦
接住個次之後 今朝就係最近一次見面 佢見到我就移走個眼神

巴打一定好靚仔

唔好玩我啦
可能毒到佢驚

巴打都試過咁老尷？

你指番工？ 我附近出入全部都係男人.....

見到你 呢個樣以為有共鳴

有下場架咩？

好忙？

下個月ok？

今個星期唔好啦

等我返黎先呀！

預祝情人節去飲酒

靚仔真好

好啦

其實唔難

番學又悶 番工又悶

下次見面點算好

照打聲招呼講句早晨囉

可能都會
只係好奇佢say個hi咁易 都唔回應下人既
細個時比大人教 話咁樣好冇禮貌 所以都覺得佢實會比反應 點知冇

始終無一個認識既過程
佢又唔知你點諗
淆底比唔到反應你啫

可能我樣兇狠

唔好諗咁多啦

你岩

收工想去尖房但好餓

去緊

屌佢文件部下下搵老細咪好撚唔得閒

無食lunch咩？

有
我大食

食少少野先去囉

大隻巴打

我收工都想做尖，但我好攰

收工

我都岩岩收工

又係時候啤啤佢

無水沖涼，無水煮飯

又飲

唔飲真係會失眠
我做運動試過，飲牛奶試過
好多好多方法去試過
係飲完酒先訓到

做自己想做既事
係成熟定幼稚

鋼條only

逼到自己行入去 做做下就精神

好難答
大家係咪已經揀好職業方向 我仲掙扎緊

條已經好好

年輕既時候
做想做既事可以不理後果，除左條件唔許可
長大既時候
做想做既事，只要有能力就可以去做，但你會開始諗前諗後，無細個個陣咁放肆

今朝教書
下晝番office整ppt
夜晚出街
仲未番到屋企
好攰

返去好早啲訓啦

番到 沖涼先

教書 不過唔入中小學教=今日唔知聽日事

教毅進

係囉，但佢email一早講左15分鐘，出黎應該只係見左12 13分鐘，仲要望錶趕住走咁
有同dept既 supervisor refereee都無用

咁點搞

比我會出街食同埋去體育館沖涼

體育館11點收

唔就腳 好攰真係唔想去

出街食，食完返到屋企就有水

已經到公司門口

星期三咋屌

你一係好靚仔
一係塊面有污糟
一係有靈異野係身
一係無拉褲鏈

就遲到

你返8點幾咩？

我遲左兩分鐘
但我比平時早左出門口

巴打做邊行？

岩先收工就單拖去左茶樓飲茶
叫左5-6碟食曬再加單

咁肚餓

正常食量

又發雞盲睇溜野

好想去旅行

加得丁屎咁多人工 搵幾多先係正常水平

我都想

想去轉泰國

人總貪心 滿足一切都不會夠
（外人去睇你份糧既話）

好無目標 日覆日咁過緊生活

仲有5年都3字
人工仲未3字

Feel到自己再唔衝下事業
幾年後27,28就冇乜火

好多同學都未有20k

上到20, 加人工好快啦
5%都1千

有冇得升職？

下年唔升我就走人了
上年我係降職但加人工入宜加間公司

我都冇

2年前先開始有

而家問多次先
20號旺角邊爐團
我
外巴
黑絲
明巴
職巴
火柴巴
外巴應該會遲啲到

如果有人去唔到之類麻煩講聲

好多仔

得黑絲一個絲打喳嘛

2019年度 格劍大會將於20號舉含

呢個星期過咗一半

今年人工先加4.5%

增肌？

頂多兩日又到星期六

有人工加仲出聲

仲要返多兩日

加左好似無加咁

好過加都無得加

不能同意更多

好攰
而家返工越黎越攰

多左野做？

今日竟然可以等收工
係咪暴風雨既前夕？

今日 做左個決定 唔開OT 早d番屋企

係

我今日都早收工

仆街啦，聽日一定仆街啦

藥巴你20號係咪真係出架？

20號你地幾點呀？

我訂左七點半，你預七點三左右
旺角

我預定死，聽日經理係度

我個fd今日病病地
佢話佢聽日返到
但我唔信囉

冇事的

希望啦

仲有3年就3字
人工岩岩先兩字

放工出街就勁攰

啱啱出完街真係眼瞓到爆

去完尖房好精神
人唔開心真係去做下運動好

放工完全無力去做運動

我25 同人工一樣

可能唔啱interviewer既心水啦
希望你早日搵到你理想既工作

依家教毅進

我黎唔到啦 開工

ok
下次再搞唔係飲酒既活動再約你

星期四啦

捱多日就放假啦

捱一日都辛苦

我要捱兩日

早 甘多位

我要煲netflix

早呀

幫個FD買完飛先話佢都買左

基仔？

Ed Sheeran

咁而家點算？

都叫有書教下 雖則上得毅進既係hea d，教住先

教都教得heahea地
不過毅進都係訓練下教書既好地方

專門科?

食緊M記準備打機

咁爽

係呀 但又有d眼訓 趴左上床恰眼訓

今朝返完n？

教4個鐘
3.5hr就放人(剩係比左兩個break)

我覺得3.5hr已經好辛苦
對學生黎講
教落去班人都係會月黎月嘈

唔係呀 放假

放假搵啲野做嘛

好撚嬲

做乜？

搵左人要

俾我丫嘛，我去同你個fd睇

我都去架

6點就屯門放工
lunch去搵呀媽食飯 如果唔係要自已食

搞咩呀？

唔阻你地二人世界囉

男仔fd
早啲講同你去就好

IT狗 下年應該叫28-30了

最心痛是
約得太遲

有些心意
不可等某個日子

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 從迎接你變做目送

上次開有買但佢受傷取消左
今次完全唔知開賣

而家去睇下？好似未完售

d位已經唔靚了

準時收工

我由價錢已經卻步

數百萬當係碎銀

受傷有取消咩，佢跌落台好似之後有繼續唱

好似炒左單車
斷手

窮撚一蚊都要慳住用

努力搵錢比女朋友用

屌我以為你講緊基仔
Ed Sheeran係，前年整親cancel左

基仔唔睇啦 好驚佢唱膠歌

首先……

利申女朋友係連登識

別講笑小鳥爆開了

真開心

比幾舊水聽咁既歌真係

訓覺同訓覺 岩岩食飽 又眼訓

咁你訓啦

我覺得訓曬d時間 但又真係眼訓
活動幾個鐘就收皮

咁平時做野攰
放假抖下都好應該既

但我仲有野想做
訓陣算

搭錯車囉

別講小 小鳥爆開了 大象爆開了 菊花正燃燒

放假瞓到夠是常識吧

送都唔睇

你識寫咩先
我寫緊個個係入職先學
跳出去應該+到20%

屌d學渣咁大個都咁嘈又唔鬧得點搞

緊係聽毛查查
今晚睇學友

仆街班學渣咁撚曳可以點教
唔想管秩序

執位好煩，鋪頭經理唔想執，但得同事死都要執

訓醒

是但啦 佢地都唔係想讀書

好地方比你實戰

可以邊做邊學咁好
我啲coding好舊
新野學緊ELK同F5

但d人嘈又唔知點搞
又唔知屌唔屌得

其實唔使屌
因為你都知上得毅進既都係hea, 而d學生既目的就係上堂take attendance務求畢到業攞5條2就算
唯一可以做既就係同佢地deal 佢地靜時，你教到書

佢地唔靜嘈住其他人 可以點

同埋最大問題係比其他班鬼佬投訴，加埋個呀姐成日屌話應該瞪住佢地問嘈完未咁 中學生咩 。

中學生都未必受呢招
何況再大個啲

買唔到飛

早晨
明巴係咪星期日生日?

有底既
學返一個月已經上得手

炒到勁貴

band 3中學生都未必聽你支笛
何況大人

所以根本無得搞

早晨
今日好凍

以為星期五會瞓到唔願醒，結果家姐今日個鬧鐘仲早半個鐘……

佢好似過左啦喎
月頭先係

補祝

咁就比人早半個鐘嘈醒左
so sad

本身係六點半鬧鐘瞓到七點，結果六點就醒咗

好彩我有人刷到

Finally

已經訓唔返？

係
然後返工又瞓咗陣

我會禁電話禁到過左站

早2日俾人屌on night恰眼訓 今日周身唔聚財
梗係覺得全世界背後都話我

叫d阿姐試下教呀
屌係無用 d學生都唔care
一係試下叫嘈個d學生岀去嘈

咁到時又咪比佢屌話比d學生走出去hea唔上堂

91巴 今日生日 想來乞句生日快樂

生日快樂

正呀

我啱啱lunch都飲完

好開心 咁我全日就收到上面三個生日快樂

生日快樂哦

生日快樂
有冇去邊度玩

Front end 野多

今日準時收工

任時光匆匆流去，
我只在乎你。
心甘情願感染你的氣息。
人生幾何能夠得到知己？
失去生命的力量也不可惜。
所以我求求你，
別讓我離開你。
除了你，我不能感到，
一絲絲情意。

青峰真係唱得好好聽

今日朋友生日出左去食飯

去食咩呀？

邊間

無開fb生日日期?

咩陰影

終於收工 依到有冇AC7 戰友？

就算有開
其實唔熟既人都唔會特登講

咩黎架？

呢隻我無玩

一到合皮快地就無晒人

問題無限loop

其實都係唯有無視照教架啫
無計架喎

最大問題係有人想認真聽書
但點解個d人會搞到要讀yj

衰d講句 無人打交搞事已經要還神

岩岩開工

咁總有人係去到個下先發奮既

但係咁樣好難做
9成人都係曳個時可以點

淨係對住聽個幾個教

但佢地又投訴d人嘈

邊顧到咁多
真心盡做架喳
做到幾多咪做幾多囉

夜晚又到聽歌既時候

咪係
咁大個人比人當面話都唔會改架啦

一起身
下面智慧齒位好痛
唔知係咪隻智慧齒開始頂到前面隻大牙

咁要剝了

係就仆街啦

四個計時炸彈

我都有兩隻如果蛀左都要開刀
如果唔蛀就無野
另外兩隻就蛀左都唔駛

我下面兩隻打橫生

我有一隻上面90度
MJ

真好

炸彈

聽日係邊爐?

有少少傷風

90度生唔係即係無事咩？

嘩～琴晚去飲酒，吹到頭都痛

葡國雞

| 面
— — 牙 面
| 面
正常牙 面

咁樣呀

唔到篤到牙肉 無蛀 就ok
otherwise 要開刀小手術。。。因為近神經線

月巴 聽日係邊到食 730？

聽日係呢到食
旺角兆萬中心
我訂左七點半
咁我地約七點三兆萬樓下等啦
而家有
我
迪巴
外巴
明巴
職巴
火柴巴
黑絲

skype join us

仲好提！
你條友唔出嚟
係屋企食雞脾呀？

仲有霍絲都唔出

被仔溝

早成個月約
二十號都係佢話得我先約個日
對佢好失望

色字頭上一把刀

佢少左上水
但都有上既
佢改左名你唔知啫

要留TG?

你七點三出到黎再上post
就會見到我講我係咩位置
著咩衫咩褲

成日約你ifc又唔岀

又唔w7我

屌，我以為你唔用

我係死宅毒

自私約

扎醒左

訓唔返

煲咩劇？

之後我又好唔識死咁搵左套孤獨的美食家睇
好撚想食野呀屌

個面電視台竟然會拍一套講香港移民家庭既劇集

三更半夜貼野食相係咪想死

好似好好食咁

好痛

千層麵！！！！

整完個醬可以一次整幾盒放雪櫃，每次焗一份
但我懶

蔬菜面 健康又好食

焗既話可以放冰格架

成個麵呀
麵包其實要保存都係放冰格，食既時候拎岀黎噴少少水再焗
所以我估個麵都可以咁做……

你有心機啫
懶西最愛肉醬焗一切

仲唔約去整牙?!

屎眼有沒痛？

你同老婆分左？

要聽日先約到

無呀 人大左 鐘意收埋自己

我細佬都係 我介紹俾你呀！
幫我搞佢去澳洲就得了

我都好驚第時蛀左
過左ma醉藥力之後實痛死

而家都已經好痛

痛就慘

今晚點食呀你

食野仲食到既

止痛藥

Hea 行下現時點先

你出左去啦？

係啊

咁早？
我仲係屋企喎

諗住去緊呢度

MK now

岩岩去左訂野.....

我係中華書局睇緊書

你又咁快既
我而家先準備搭車

啱啱同一個人擦身而過，我望佢一眼就覺得佢五官生得幾好睇，佢可能因為我眼神好奇怪又望返我，對視到走過咗
然後我諗諗下又擰轉頭望，就望到佢向後望緊我

佢想j你

仲有20分鐘

抄左牌未？

已到 新寶劇院到

冇
好傷心

一段大好姻緣咁就比你錯過左

我都係百老匯個面

邊到集合？

行緊去信和到

兆萬下面冷麵鋪門口

有野睇？

信和 買咩？
我係黑褲 綠鞋 灰衫

我係冷麵店出面
深藍色牛仔褸
灰色衫
黑色褲

周圍行 搭2會過黎

咁我係 地下藍店睇驚先

其他人呢？

落嚟
係hottoys

淺藍褲 灰衫 白鞋

百味出面垃圾桶

粉腸 買隻iron man俾我

廣場內 定 外？

仲係信和？

全部偽毒

相認

以後有明巴唔敢岀現

新車巴?

永遠懷念明巴

難為我為大家開心出心出力

笑死人

好sad呀

winter

成個聚會俾我破壞左
佢哋話下次唔俾我join

你下次比佢打唔好問點解

肥妹
下次食飯你都出呀

月巴 你今日未剃so

其實剃左
不過我生得好快

你d so根出哂嚟

可能係用電鬚刨無剃得咁乾淨

頂 你認真左
岩岩我話河絲d so根

我都諗緊你係講佢定講我

屌你地
唔撚再岀聲啦我

明巴佢痴左線呀

你屌明巴好啦
至衰都係佢

錫返

返到觀塘繼續飲

又話聽日返工唔飲

我唔聽呀

去7仔買多罐啫

最多下次我串其他人唔串你

我唔認為你做到

多數毒撚係要錯誤地串d靚女
所以佢哋多數溝唔到女
姐係我

你睇下河絲原唔原諒你啦

佢不知幾開心 一早原諒左我
佢大人有大量
點會同我d小人計較

我係方丈

我有煙絲奉上

ok deal

下次先算

唔太耐
2月再約出黎

霍絲話佢頭先係同女出去
唔係重色輕友架

冷靜d
我係搞下氣氛姐
不過 霍絲欺騙你感情
下次罰佢飲十打益力多

係女呀hello

背影ok. 求介紹！

有男朋友 可以收收先

係都唔係俾你地啦

地
其他人無出聲架

我ibanker

都係狗

人地係政府工

話時話 元朗果三條友去左邊？

我犯賤

求介紹
叫佢養我

做咩呀？

無左影

可能去左食b仔涼粉

希望火柴巴唔好比我地嚇親

都話火柴人唔再上水 比明巴迫害 慘

何 B仔涼粉

好明顯你哋去畫食b仔涼粉

btw your gift is good
終於可以計下自己點撚解可以用左咁多錢
plan下旅行

Why i dont have gift

你要問下 職巴
佢送左生日禮物俾我

因為唔係你生日

想去邊

泰國 越南

泰國好呀

踢緊波

二月未約定之際
我已經約定3月9出黎
睇下到時玩啲咩

又為左佢喊

迪巴，如果真係去你到燒野食你容納到幾多個？

唔好喊啦

十個八個都ok既

外巴差我一餐飯

聽日一定腫晒

應該都係同今日差唔多
我度一度先
如果真係去你到燒我地可以自己買啲靚料上去

明巴篇
今次真係忍唔到笑

節錄所有名句

河絲會打死你

Ok 幫手執返間屋就ok

我屌鳩你
笑到流眼淚

買啲龍蝦鮑魚去燒

唔歡迎 走

成篇野好青山
Preview嗰下真係

咁靚牛扒同羊架

蝦

同埋一定要買小籠包

燒完外巴自己無得食

你人肉都食

你知得太多啦

冇事囉

下次你都用返咁癲喪既態度對佢地得架啦

今晚個餐 冇咩野 我覺得好正常

下次再有啲唔飲酒既活動再出黎一齊玩

留名 BBQ party room

最癲係我 一對六

bbq小籠包。。。。

諗起都想食

正評

BBQ想整S'more

好正常咁食咗20包花生

5舊水 有找

過400 免費貨 諗起都正

笑到仆街

今日放假一出頹LOOK
河絲即刻唔理我
好傷心

今日你是主角

下次正裝岀黎

琴晚果餐仲喺胃

冇得射波

射夠佢

So sad

報一報到先

琴晚冇點食過野，岩岩搭完車仲將今日飲左僅余嘅咖啡都嘔埋出黎 厭食症即將開始

好驚見唔到你

壓力太大啊你

一返工部電腦左我自己個drive

無野呀嘛

琴晚個餐 朝早已經出番黎

唔會啦

即刻怯一怯打開個drive睇下
未開始做野

表示今日黑口黑面算

心情低到一個點

請下午半日

肥妹

有冇人都係諗住過埋年就辭職？

明巴check過暫時無 本身既resources 已經爆曬 加緊resources 未有day住

返工都仲喊緊，嚇親所有人

你駛唔駛早走返去冷靜下？

我上次試過喊到啲路人要遞紙巾俾我

瘦撚真好

Print份4000表出黎先

唯有是咁

lunch偷偷print

有冇唔要既肉 過俾我

有得早走先得架

垃圾!
汁左去喇

禽日做咩唔出聲
7個男人 好基!

我都有試過 係火車度，有個女仔問我有冇事

有 你要幾多?

除咗胸之外都唔要

你果d 肌肉黎

其實我好肚餓，但冇胃口食

肌肉都係肉
肥仔波都係波
ok？

係呀有鳩既
你唔係以為連登真係有女人下嘛？

好man

好有道理

話你黃絲？

話唔舒服請半日假

不要分得那麼細

我用普通刨都生得好快
unless前一日無剃 咁先剃得乾淨

返工都分政治立場？
咁轉陣營係咪有得升職加人工？

沒喇喇 問我係唔係黃絲 話朱蛇沒得上訊你開心喇
我一句 關我咩事
再加 咁你係唔係藍絲
佢即刻唔出聲

今日工作 目標係填4000蚊 form

但二月先開始交喎

我未搵到邊到交form

聽講係中環扔
我呀頭已經講左成朝

個表最高個堆字有寫郵寄地址
一係去官網睇填寫須知
有講親身交可以交邊

係唔知親身交定搵郵箱快

下次再問佢想唔想一國一制
共享支那帶來的美好

親身

正常wo

我有

6點粉嶺收工
成6點10先上水上到44
痴線

咁多人等車？

等左4個字，排到打左兩條蛇餅，
粉嶺又走左架車搞到成6半先去到上水

睇新聞啲廢老去啲政府合署拎表排到on99咁真係笑到仆街

咁趕托咩

我門牙成日蛀，因為有牙隙係咁攝野食

有啲屋企同公司無得print所以去拎都算
睇到有個係個阿伯一個人可能要幫屋企人拎
排左次隊先知最多拎兩份
結果又去隊尾再排過

用牙線？

有時懶/唔方便

黑左忽，但唔見有窿咁解，個牙醫話唔係蛀唔駛補，可能補左幾年開始蝕，遲下都要去補架啦

依家一食完野都即刻入廁所用牙線

以為一定要去親身攞無得print

成件事真係好on9

肚餓，但冇胃口

屋企冇printer

公司print

飲多啲水，食下生果啦
唔好好似我咁淨係用酒去填滿個肚

坐在史丹福橋板凳看球賽
訓練場的燈還亮著你沒走
記得你寫出來的陣式
都什麼場數了到今場你還在用著
總有一天總有一年會發現
他在默默的坐在你的身後
也許他不該在你的球隊
當你收到情書也代表他已經走遠

唱:法比加斯

我係公司成日都無時間係位

食飯個陣囉
Print份野好快啫

驚俾人過printer自己嘢麻

幫埋佢地print

30份！有表格有西屌

聽講今日已經有人係政府合署門口賣緊

快d印

上車最後機會

我公司個呀頭 幫埋佢呀女填 屌 on99

佢個女夠秤都唔自己填
射佢星期四，五

放四日唔係開心啲咩？

諗定聽日去邊到玩

自己買啲靚料煮飯仔

成個fb都係情人節送花個啲野

而家啲人唔係人渣就厹，有冇啲正常人架

你太著重個幾個人渣啫
你身邊點會無正常人呢

一諗起情人節就諗起佢

有正常人都拍晒拖，邊輪到我

所以我要個日飛咪咁解囉

就快爆post

1001

起碼叫送到出去呀
人地之後扔啫

通常呢啲位就會個個停手

1000